楊千嬅2017年紅館演唱會集中討論區 (1)

圖摘自Facebook

希望想睇既順利買到

Push

Push 冇citi卡

楊千嬅 紅館演唱會 2017

演出日期: 2017年12月23日 - 26日 (共4場)
門票價錢: HK$780 / $480 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館

楊千嬅 紅館演唱會 2017 優先訂票消息!
優先購票1a): 2017年9月25日9am起 (Citi Clear Card)
優先購票1b): 2017年9月26日9am起 (其他認可Citibank信用卡)
優先購票網址:
(↑ 搶票心得: 繁忙時，請每次由主頁按"楊千嬅的海報"入去，成功率會大d! )
或
優先購票熱線: (852) 28 611 611
(每次交易最多可購買6張門票。每張門票須徵收顧客服務費HK$32。)

詳細演出日期
1) 2017年12月23日 (星期六) 頭場
2) 2017年12月24日 (星期日) 平安夜
3) 2017年12月25日 (星期一) 聖誕節假期
4) 2017年12月26日 (星期二) 尾場 聖誕節翌日假期
*** 估計會加場開到跨年,開到1月1日 ***

公開發售: 即將公開發售 城市電腦售票網 Urbtix

死server

入到 不過冇卡

入唔到呀

入到一次禁到有飛比唔到錢

same 話張卡唔岩

都係入唔到呀：（

次次買飛都好撚辛苦
已經張張比多32蚊

瘋狂error

大家想買乜野飛多 ?
如果入到, 按多幾張

$780 / $480 / $280 ?

炒家？ 一定係480

$780 公售應該好少好少

有無人入到?

入到

未入到

入極都入唔到

佢short左
佢set左今日係 staff

佢又fix返

有人話賣曬

我都係咁

咁快..

好似全部賣哂了

佢aeg set左今日staff係內部訂購
所以個網short左，checkout唔到，
但打電話果d就無呢個網頁問題

咁既錯都可以犯？

班it炒撚哂去啦 咁樣都可以錯

入多次都仲係話張卡唔岩

都係張卡唔得

宜家仲有飛咩？

又有返飛

有喎，快d狗衝

咦，payment 都係唔得，食屎啦

有飛比唔到錢咋

推廣優惠不可在這天使用

同你一樣 on99 明明係clear card

Same here

我一次都未入到過

吊... 一次都入唔到..
有冇咁多人睇 ?

屌你老味填晒所有野先彈呢句再彈返我出去

我入咗成2個鐘都入唔到。。。

推廣優惠不可在這天使用 x 2

Same

我電話都打咗幾百個

好過份!!!
陣間入得返去都唔知可以點

推廣優惠不可在這天使用 x 3

315個啦屌

入左 3 次都話信用卡唔得..
迫人打電話.

打左200個終於通 但勁耐都冇人聽

仆街了。我打左呢條link 個電話去訂。比左d信用卡資料佢。但佢又比番個訂購編號我
但又打唔番去問。驚中左伏

通咗一下

我打左3次通左當響幾野CUT

check到有record 咪ok咯

佢無叫我比email. Check 唔到。
佢話會send msg比我

有冇人係個網買到？

你up乜春呀？
呢個link填哂 email 名 mobile, 就有架喎。

嗰網應該唔得 都冇set返可以用clear

我無提供到email 比聽電話條友。正係比左電話no.同信用卡資料

等多陣睇下有無扣數先

AEG個facebook俾人屌到痴線

哦~ 你打電話訂,
咁佢有畀返編號你就ok 啦。
過幾日佢會sms多次個堅驗證碼，
之後用果個堅驗證碼就可以login再check。

但我係用左呢個電話訂26971989
而唔係poster 個個2861xxxx xx

是但啦，佢肯接你order 你咪算好彩囉
正路應該收你線

啱啱打26971989去博吓，點知佢話已經冇剩餘位置錄音拜拜🙃

SAM HERE

AEG FB

AEG 殺無赦!!!

aeg叫我地check清楚 叫佢收檔啦

佢地真係當人白痴

On9個網都開唔到

宜家payment正常返了

又慢返個網

買到了 各日各價錢都有飛

因為成朝web都買唔到

我都係完全入唔撚到

打左幾百次電話先買到

我買完之後手痕CLICK入去又直入返去

幫朋友搶咗成朝
啱啱終於搶到
而家個網順返未搶到嘅人快啲去

其實開幾多面台？

傳聞話三面 ,唔知點解會係三面台。

想問上網買飛有冇得揀位？岩岩買到$480
但唔見佢比我揀位？

利申第一次買

我仲未得

RANDOM

入左 3 次... 幫 facebook group 友 買左

好想要2張280😭😭😭😭

AEG 出名派位差..

Thanks

唔關事 ,你aeg 越早checkout 越靚的。

入到, 有冇人要買?
邊日, 幾錢?

我想問下你哋係點入到的？
我由9點開始到而家一次都未入到過

25/26 $280?

可以幫買26/12 480 2張嗎?

買唔到,你的信用卡不用於這個優惠計劃 !?

自己買咗啦thx

有冇巴打可以幫手買兩張780 25號

有巴打可以幫買26/12 780 2張嗎?

狂入個Page

買左4張480

有人可以代購嗎.......
沒有信用卡......

電話訂一般要幾耐先收到msg同扣limit
Thanks

好似仲有好多飛 買左24 25號

求巴絲打幫忙買26號飛........

aeg訂左飛, 但未收到email??

係自己填錯左定正常都未收到?

junk mail check左未？

通常幾時比飛

好遲先比

好似係開show前兩個禮拜左右

諗緊買23定25號好

係咪位置都係到時先知？

係 佢random

好驚係尾果幾行

咁遲先知

聽日再試過

唔係random,係越早checkout 越靚位。

我之前一開波就click入去去到好後

終於入到去買啦, 好似入面冇哂飛............

買晒

好易打，快d手一弓

確認訂購之後，幾耐會收到 email ???

應該即時, check 下junk mail

冇email， checking 條link 又話冇記錄，係咪即係又要繼續訂???

通左一下之後都係嘟嘟嘟...

咁你去到成功果個畫面, 應該成功架喎。
btw, 宜家都無位啦。

我打咗450次，10點左右通

之前起碼打1000次以上

等加場

我㩒完確認訂購之後，佢又跳出去aegpromotion 個homepage
咁係咪正常??? 還是會顯示成功訂購之類嘅野???

下？咁你唔係"成功"喎 ?
成功 會有成功果頁架喎!?

噢..... 咁真係冇鳥

btw， thanks

打去問下咯~
你果陣填好哂信用卡架喇？ 最後又去返homepage?

跳返出home即係冇飛 訂完如果成功正常係即刻有email 冇都唔使擔心 等多一陣就有 只係你confirm俾到錢

所以佢可能真係未成功

可能click confirm 嗰陣已經冇飛

應該係, D飛不斷畀人買

買唔到

等公售 同加場

你的信用卡不適用於這個優惠計劃！？
點解我用citi bank卡都唔得架？

你邊張卡先？
^Citi Rewards 銀聯信用卡、Citi Cash Back American Express® Card客戶除外

優先訂票經已全部售罄

我普通reward卡買唔到 唔知點解

我上網見到，要 700 - 1000 一張，視乎行數

睇公開發售

10月3日公售

想問下電話買既收到sms未？？

求780

第一日買, 剩係收到EMAIL

aeg應該會打來confirm d 飛

即係公售係冇黑到果啲 ？

無錯

重未收到sms確認但見到張卡扣左數

yes,.正常應該公售前收到sms 確認

係咪已經可以收皮

10點開售9點已經死server

入唔到

入唔到..
係咪智障
想買2張都咁難

死晒server

入到都冇位揀

入到了？

買到兩張
但應該01-02分左右已經冇位揀

乜位都冇，預售賣撚哂？

5分鐘前一入到..但簡咩都話 所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

入到呀，冇位呀hold 死晒，除非有人買唔到放返出嚟

痴線 啲位全部黑色既

俾個排隊黨買撚曬。個男人請咗5條友賣佢排。

一堆人放緊優先場飛

有無人入到去係仲有飛買

where?

仲諗住楊千嬅無人睇添

唔使入啦 都冇哂

上網打肥花二手
貴好多

全部都最後兩星期先攞飛仲要留半訂
伏伏地 -0-

viagogo
呢個網有無伏?

On9
仲諗住唔會癲
10:07 入到都無用

無入到過

無伏

即係點

加場

等緊搶倒數嗰場

搶鬼搶馬咩
都唔知係咪有咩cheating 去搶飛

你入到個網都叫叻啦

Viagogo貴到癲

啱啱入左加買到，大家加油

到而家都未入到過

多唔多位淨？

冇show出黎，買左兩張280

完全入唔到個網

貴, 但應該無伏

入到都買唔到

入到都係hold住 晒氣

好廢呀

收到aeg sms了

入到, 襟到Logout 都買唔到
再入多次, 襟到想放棄嘅時候, 俾我買到4張$780
咩位置都唔理照俾錢

我都撳左15分鐘

撳左半個鐘

我本來想買1張480但hold住哂
跟住試780又有喎
最後照殺

又要RETRY 過,
屌

飛花果D優先場要12月中先知收唔收到

有無人有$280 連位飛多

成功入過一次
撳到TIMEOUT
就再入唔番

?

1003第一次 最後十秒鐘先禁到17行780 買唔切
1020第二次 最後十秒鐘禁到第7行780 都係買唔切
1040第三次 5分鐘禁到19行（780尾）放棄左
最後岩岩12點幾買左480算

仲有
幾多張

10點撳到而家都未入到...

入到都無用
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

YES

加四場wor
29-31/12, 1/1

入到都冇用， 有冇人買多左， 我高少少價收😭😭

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

有幾張$480 23/25 號優先場飛，有興趣TG:

入到都無用

加場幾時開賣

未知

加場
10月6日公售

轉貼

6點商場放閘，我跑贏班阿叉排第一，個陣佢地都有嘈，但CCTV有證據，之後佢地先收聲
點知9點半個陣有個local男人黎俾錢佢地，見佢地排唔到第一就恐嚇我走
我唔理佢，佢就臨開舖話有人打尖，要求報警，仲寸7我話最多大家一獲熟
之後個職員勁on9，唔俾我買飛，話要解決左件事先
最後全部人都買唔到

痴撚線

已經撳左3個幾鐘了

等加場買算啦 而家d 位都唔荒靚

咁少飛
睇到就算啦

咩呀，有sms啦

我有$480區

你唔係以為加場就會靚d同易買咗呀？

加場了
29/12-1/1
10月6日公售

得返26號480 280有小量飛
其他已沽清

加場易買好多 無左優先果班

起碼倒數場唔會咁易買到

加場真係易買d 克勤加場買過第五行
而且d位無咁黑

求任何日子 千嬅既飛
280/480/780 都 ok
如果有既話我知。感激!

一獲熟

280已沽清

完全搶唔到

求$480飛兩張

有飛睇，好感動

加場公售座位表

唔係掛，俾aia hold 晒？

張圖outdate ge，新圖多d位

有無巴打通利排緊

搶780

排第十五 前面好多南亞人

係咪狗衝 12月31日 無得輸

頭十幾條友都係南亞人做乜鳩呀

依場應該最好氣氛

個網又入唔到

排頭又係南亞班難民

入唔到ar diu

屌, 其實個網係咪每次限5個人買

6個

達陣!! 480第一行

00分入31號780已經係16行

呀 錯頻
我本來想講每人限買6張

仆街

完全入唔到個網 diu

ME TOO

780勁快冇晒

有冇巴打想要尾場480/280飛
每張+70當車馬

我要丫

想要2張280
老母想睇未有飛

良心
黃牛價應該唔止咁少

15分鐘成功入到
比起上次 好易入

想要4張 280/480都得

Tg:: katt888

tg me: wuuar

連位all sold out

29號 480 YEAH

想要兩張480...任何一場都ok

tg me: wuuar

任何一場任何位

6分鐘入到去
無晒連位

想要2張480,連位

俾排隊黨賣哂

仲喺tomlee到排撚緊

應該話入到, 但無位

$280 全部賣哂
31/12 全部價位賣哂

所有網上購票連結正由其他顧客使用中，請再次登入。
閣下亦可使用信用咭電話訂票熱線 (852) 2111 5999
(辦公時間:星期一至日(包括公眾假期)上午十時至晚上八時)

屌 01分已經去左比錢個到 都買唔到

我驚早咗成粒鐘去排隊都買唔到咋

系統繁忙
我屌你老母

仲難買過其他演唱會

tomlee d人出黎話個系統down咗叫d 人走

唔洗驚 好多已經賣晒

廢到

卡機又過唔到數 政府d野好撚廢
城市電腦售票網用左咁耐都仲係咁廢

1月1號，$480 單丁一張，原價
有興趣：

有無人買多咗兩張，賣俾我啦！！！！！！！！！！！！！！

tg: wuuar

收 31/12 連位 2 張
每張原價+$300
Tg: @westhaimai

入到去 限時10分鐘 都去唔到揀位個度 垃圾

土豪

啱啱排通利前面條友係咁玩野 係咁揀日子 又係到不停轉買4張定買6張 賣完俾佢就話無得賣

叫佢快撚d去死，唔洗忍佢

好撚多呢d

有冇480/780 連位2張，邊場都得

求兩張$480

連㩒入個網既機會都無

除左31號 780顯示少量之外， 全部都仲有wor

不過被人hold住晒

有冇人多兩張$280/480 咩日子都得
Tg:wing0809

想要3張 29至1號都得

求29/30/31 780/480 2連位飛
tg: Wayaya

me

求2張280連位 ,任何一日都可以

咁即係無啦

有無人有多2張780，唔要24 25 31🙏🏻🙏🏻

row幾？

1/1係真尾場？

有人放飛可以tg我

想要31/12 480 兩張 有無巴打放

頂佢個肺
肥花有人炒飛炒貴一倍

覆緊頭兩位巴絲
有飛再同大家講

有冇巴打放 31/12 480 or 780??

排隊跟機!
480/280都得

31號應該唔只

有冇人想單丁倒數？780

變左買賣區

完全入唔到

其實個URBTIX 真係好on9, 我好辛苦入到去個網啦，
之後揀位，一係話系統繁忙，一係話有人揀緊位

tg 左
tg名同我username一樣

放：
25號 兩連$480 優先場
31號 兩連/四連 $280 49段
1號 兩連480 60段

有興趣帶價

我要，仲有無？巴打

可以加多d

求飛
任何日子除左12/31 1/1

成功執死雞買到29號頭幾行
以及尾埸780

同行人士仲執到31號連位

求飛4張 可以隨時tg我

31號放唔放

仲未入到去
有冇人有2張280/480

而家放緊黑色block位出黎
大家可以繼續試

啱啱買到2 張 29號480

佢同朋友睇啦

由CITI BANK搶到依家都係得個吉
想做下孝子都咁難

仲買到喎

唉i know that feel bro

31號 780有人放1500一張
想沖

多左兩張 1/1 $280
有無ching會要？

1500都買 咁不如我賣比你

岩岩買到29/12 $280 x2

你有飛？幾錢？

本身睇24號, 今朝又買埋31號

放棄
有無人放任何日子480
連車馬費tg

31號
2張 / 4張
任何

兩張

Viagogo d飛真係咁多人買 ？
780 2000蚊都有人買

高價收1/1尾場2張

想要，賣左未？

收任何$780 2連
TG: hihi001001

Tg傾傾

放：
25號 兩連$480 優先場
31號 兩連/四連 $280 49段 （已賣）
1號 兩連480 60段/兩連 46段

有興趣帶價

收2張千嬅
可以付手續費，
Prefer $780 thx

完全入唔到網站

Sell 1/1 50段26行4連$480

終於打得通電話有人聽，加場全部4場都冇剩餘坐位

姐係網上既少量門票係假？

收31號 兩連/四連

應該係啦，永遠都揀唔到位，我試揀一張都話冇

應該有人hold 住晒D飛

撳極都係俾人 hold 緊

原來用同一張卡15分鐘內買兩次飛會比人cut單
對唔住幫唔到各位巴絲手

求31/12 $280飛兩張,可加錢,TG@cartoon2000

無曬了

香港地買左飛都咁撚難，成朝都入唔到網站，屌你，黃牛死全家！

岩岩係網買到2張480，好感動，雖然買不到780

我都係 2張480入手 好彩無放棄繼續㩒

邊日!?

好過要食炒價😢😢

same 正中間偏左

揀連位我都係出依句野 但如果唔揀連位就有飛

你地揀邊場?

次次都係得返幾十秒先有飛 未入哂d資料就彈L返出去

我買左 1月1

same here 撳到好攰....

我想問一個問題，我而家入到去，都仲話有少量飛，係咪姐係我而家落通利買都仲會買到？

你響網都按唔到, 門市都無架喇。

我仲見到31/12,有480 連位

見到撳唔到都係冇用

等加場啦

有啊，派位派左去側面
冇要到

仲未買到

㩒到F5都爛都未買到

打通電話去城市電腦售票網
話已經冇位

岩岩經過紅館，話全部無哂了

今朝有冇人係九龍灣食咗花生?

好想睇

會唔會有人放31號2張？咩位都得，價錢再傾

頂 楊千嬅d 飛都要買得咁辛苦 你話五月天就話姐

仲以為得我呢d真fans 會去睇

因為Let’s begin做起咗佢個名
公售太小飛
三面台
跨年

結果搞到今次咁難買

求 千嬅現票

邊日都ok 最好780

上次尾場，本身已經買左3場，我另外班fd叫我睇，公開發售左幾日都可以買到27行4連位
今次真係一票難求

唔知到時31號定尾場氣氛好啲

好想睇31號但買唔到

31號氣氛好D, 1號可能真encore

我想去聽歌only
尾個2場真係會瘋狂晒

好想睇尾場

求31/12 280或480 兩連

邊日都得
2連

尾2場D飛難買到喊

1號非尾場

唔知會唔會再加 28/12-29/12

28-29應該唔會
尾場應該係1月2

會再加？
不過今日加4場都買唔到
加多場只會益黃牛

佢又無講到終極
咁加既機會都大

希望佢會加場啦 真係好想睇

有12月29日 3連/4連
wechat:mark19961230

但之前劉華個期唔係到1/1

唔會再加場啦 都無期

31日 除夕，約囡囡去睇，睇完再通頂地鐵返屋企 嗚呀

想用兩張尾場1月1號$280飛換兩張12月31號$280飛
有冇巴絲願意換？

最後幾張：
25號：$480 兩連（優先場）
1號：$480 兩連/四連 （現飛）

有興趣帶價

現票

30/12: $780 2連

1/1: $280 6連

有意請PM

聽聞1月2 fans club 已經有得訂

想買2張23/12 480/280
Thanks!
Tg

放 1/1 $280 4連位

加27-28

加幾多場都無用，都係俾人買哂去炒，真正想睇既就買唔到

堅係加場

之前仲話唔會加

楊千嬅之後好似係JW

收31號2連 $280

收任何日子 千嬅

想要30/12 $280/$480 2連或1張都得

唔該

1月1號280兩張連位求換12月31號兩張連位

代放1月1號480x2連位

已售 ,巴打到時見(坐隔離 )

1月2日，堅？

last two
放 1/1 $280 2連位

聽日又開賣啦！fans們加油

座位表?

280 差唔多放晒出嚟

你老母，又有排隊黨，食撚屎

個廢網竟然未死

咁多位既

十幾人？

死左啦

佢彈左我出去

屌 個網又死左

南亞人最愛楊千嬅

有冇人入到個網
收任何日子任何位置兩張飛

秒入都係派到 $780 18行
唔買了

放：
28/12 $780 45段 2/4連
28/12 $280 46段 2/4連

入唔到求28號2張

幫你買完走數 , 我咪中伏

平放
放 1/1 $280 4連位

繼續試啦，
往常經驗，去到四點都仲有人買到

求29號 $480 2張

280都得唔會走數 個日朋友生日

試緊

賣晒

放:
27/12 & 28/12 480飛

又話人瑞, D歌又老套...都仲咁多人買飛, 咩事呀

入到都冇用
D人hold起哂d位

唉

就快又要彈返出黎啦 都係冇連位

放27/12 $480 四連位

有冇人原價交換
放：12/28 480x2
換 ： 是但一場280x2

班仆街HOLD住撚住D位, 入到都買唔到連位

放27/12 $480 四連位
漏左tg

28號18行$780*4
原價俾巴打

已經冇晒

想問下sold out未？ 係就唔禁啦

求28號連位

tg:

想問下入左show barcode個頁係咪即係成功買到？
仲未收到email同埋自己on9錯手關撚左個網頁 無cap到圖

780同480寫住仲有少量但hold哂

me too,
買到架喇later會收到email

買到
等下 email , 唔係即時
我買完都要等到12點幾先有mail

多謝巴打們嘅回覆 幾驚買唔到飛

求 280四連 2張咁分開坐都得

其實比人hold住係system問題定咩

收到email confirm啦 謝天謝地

有人要左(响購物籃)但未俾錢

放楊千樺門票 27號 單座 ,有意WHATSAPP 91270405

真係買到
岩岩得左

我想買多兩張
仲未得

有冇人買完仲未收到email?

1點買左但未收到email

我買左三分鐘就收到email

售罄了

有冇1月2日 終極加場？

放：
28/12 $780 45段 2/4連
28/12 $280 46段 2連

btw有冇人知viagogo係咪伏？

買比較貴，冇伏

求任何日子千嬅飛

原價+手續費放(楊千嬅演唱會門票27/12 $780) 不連座，
手快有手慢無，
TG:

有無巴打絲打原價放280或者480兩張連位 27or28號 好想去同女朋友睇

求巴絲原價放張1/1嗰場
780/480都得
感激

放：
28/12 $780 45段 2/4連 （只收車馬費）

求 23,24,25 480
2 連或 4 連

580 each

放28號$280二連位

有冇人要拉闊飛？

急放*原價*賣楊千嬅三二一Go演唱會27/28號
（額外加$8手續費）
27/12/2017
780*4
BLUE 段:58 行:13 位:89
BLUE 段:56 行:15 位:90
BLUE 段:56 行:10 位:90
RED 段:44 行:11 位:89
480*1
BLUE 段:57 行:32 位:90
28/12/2017
780*4
RED 段:48 行:13 位:89
BLUE 段:51 行:20 位:81
BLUE 段:56 行:18 位:90
GREEN 段:63 行:20 位:89
480*13
BLUE 段:57 行:32 位:85
BLUE 段:51 行:31 位:89
BLUE 段:51 行:28 位:90
BLUE 段:51 行:27 位:92
BLUE 段:52 行:26 位:94
BLUE 段:52 行:29 位:89
GREEN 段:65 行:25 位:94
GREEN 段:61 行:31 位:89
GREEN 段:64 行:30 位:93
RED 段:44 行:30 位:89
RED 段:46 行:30 位:87
RED 段:48 行:31 位:90
RED 段:49 行:25 位:85
有意Pm 旺交面交 任驗

有冇任何日子480 兩連？
學生想買飛比爸爸媽媽去睇
跪求各位

原價28 telegram:keungchai

有無人可以放2連既 780俾我

幾錢

Asia Miles聽日開始可以換飛了

有冇人放拉闊飛啊？

黃牛燶左未？

又加場

誰這樣強大

加開終極尾場

語言偽術？即係會再加前面？

似唔會啦

唔會加啦

求26號280或者480飛兩張， 麻煩whatsapp 90823727

買左1月1，諗住尾場，依家又加多個終極尾場

有冇人用MILES換到飛

係唔係告別演唱會？

有留意既話 , 其實一早知 FANS CLUB 訂緊 2 號飛

每人每次限購票2張

想要張12月25或者1月1
780或480都得
Tg: @B18211

10->6->4->2

9up姐

尾場今日開賣啦

有冇人有座位表睇睇

好似無乜人搶

出左啦

輕鬆入喎

一陣會踢返出黎

我知

仲以為會開曬

買到兩張280 同老母去睇

原價換飛:
780:
Sec 45 Row 1 90

480:
Sec 65 Row 22 95

換12月25或1月1日

有意請tg B18211

跪求 原價2張 連車馬費
480 或 780

要換嗰兩張都係1月2

入到都買唔到..
抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。

個app 係咪廢架

頭5分入到一次
未入到第二round

文化中心有幾隻牛無限輪迴排隊買飛

放尾場480x2

巴打，正價炒價？

正價飛

Jan 2, 2018
480
Sec 65 Row 22 Seat 95

想換12月24/25/26 480或780門票一張

有意請tg

放：
28號 280*2
2號尾場 480*2

自行帶價:

想要兩張任何時間價錢
同女友睇 有無巴打幫幫手

有兩張$480 終極尾場,有意tg

有無人換飛，想要1張1月2，有其他日子換

AM 換左 4 張 12/31 $280

請問經 AEG 訂飛嗰啲幾時會收到？

開show前 兩星期左右

搭單放2張 11月7號
楊千嬅的故事 音樂會
G區 S203 B19 20
有意Tg:

求任何日子780 千嬅飛

有2張280
仲有無興趣？

有2張26號280飛，有興趣請pm

放12月30日 2連 480

放拉闊飛 連位2張
Tg me: ilovesleeping

跪求兩張$280連位
25/26/30/31 都ok

想要1張任何場都得
價錢可議 加小小都得

你老味 啲買家confirm又撻訂

原價收1/1 780 1張

Tg kelyu

換飛
1/2號 $480x2
想換24/25號飛

有冇原價票放呀？想要連位280。

有無人放後晚拉闊？

想要是27號 780 2張

有冇人有睇今晚拉闊 好正啊。。。。。。。

睇左 把聲好靚！！

好正啊唱左好多好少唱嘅歌
好期待紅館

有無好心人原價一張放比我
今晚聽完拉闊真係好正
TG ME

有睇
狀態好fit
Rundown正到喊

有小飛俠

求任何日子 千嬅飛

同廣偉

訂左兩張26號480,但果日去左旅行睇唔到，想換打後既日子

有無人放2張楊千嬅呀

求
任何日子$280門票2張(30/12-2/1除外）
可加少少手續費

tg: haha002

真係好正
希望好似17安士咁 遲啲會喺viutv度播

903遲小小應該會轉播
中我係我同太空

想收2張 31/12

放2張27/12 $480 2連位

原來尋日轉播咗拉闊

收任何日子 280 480 2張

28/12 $280 求換其他場次

Tg

求 25-28 其中一日 480 1 張

放31/12 $480x2
02/01尾場 $280x2

求楊千嬅480 2連，12月23.27.28.29.30.1月2

有28/12
兩張
480$

想換30/12
兩張

想換返$480

臨時去唔到
放1/1 480 51段31行 正面台 單丁位一張

有28/12
兩張
480$

想換29或30/12
兩張

想換返$480

求 23／12 或 24／12 任何兩張＄280／$480

Pishhhh

放28/12 $280 加$20手續費

Tg

求。。。26or 27 280/480

想問問AEG訂, 但到現在還未收到飛, 有冇巴打都未收到?

要開騷前14日先派飛

有一張尾場480單丁 有意tg me 非原價 因為我都係買黃牛但唔得閒

收任何日子 280 2張

可換同日藍/綠區$480或加錢換同日$780一張

Tg

求任何日子 280/480/780 千嬅飛

收任何日子 280/480 2張

aeg 仲未寄飛？

未收到

應該呢個星期要寄架喎

放30/12, 1/1 $280 2連

求28號 280x2

有人話收到aeg飛了

啱啱收到aeg飛

是咪信封咁樣寄黎？
巴打係幾號既飛？

求23/12, 24/12, 30/12, 31/12

row 幾？

我都收到了
35 行
最平飛

收到掛號, 聽日去郵局拎

放尾場 480飛正面左則段24行 x2
Tg 出價 Thx

放24&25號 $480x2 正面台
tg出價

拎左飛了, row34 6連 + 6連

放4連 27/12 $280

收29號飛兩張，另外放24號兩張
Tg: cheng2979

楊千嬅 演唱會 12月24日 平安夜 $780x2

求任何日子 楊千嬅 280/480/780
2連位 或4連位

都唔明點解會有人鍾意佢。一d 都唔識唱歌

放24號 2連位 480價位
tg: @yyanleung

講唱功，佢一定唔係最好，(Joey呢方面無得輸)
但佢唱歌投入既感情夠真同埋好多歌既題材都係講緊人生，先係佢煞食之處 (林夕提過只有佢同王菲能夠完整地唱到首歌想表達既意境出嚟)，
同埋佢做概念既野真係有一手 (金牌時代2004年既電光幻影、2005年既Single同2006年既Unlimited)

咁認真
華星既佢先係精華

求23/30/31 280/480 兩連

華星既少女時代係造得好嘅
但金牌堆碟有啲真係佢有份諗出嚟

睇31/12
係咪倒數完就會散場

啲懷舊野黎
係當係入場聽流行經典50年

正當應該會唱到1點左右
嗰日2130先開始

28/12
54段 1行 2連位 每張2000 有議價空間

放
4 張27
2張 28
ae af 行
正中位。一定正中

放楊千嬅演唱會飛
25 Dec 2017
$480 飛
只有2張連位
[價錢:原價加手續費，只讓比歌迷睇]
有意請PM

<出售> 楊千嬅《三二一Go!》演唱會2017
25/12 $780 2連
第3行 近走廊位
**有意請tg :sze0111

放26 Dec楊千嬅演唱會飛
$480 飛 61行 22排
只有2張連位
Tg

放尾場 480飛正面左則段24行 x2
Tg 出價

放25/12 $780 2張
第3行

2/1 $780 連位2張 換 27/12 連位2張

放26/12 $280 2連

求24/25/26 or 1/1
2連位 480/280
可食少炒
TG:SSRCruyff

放31倒數場780蚊飛row2 ，4連

26號row23 480蚊飛想換27號

最後兩張 平安夜24號
$480x2 正面台
少量手續費

放24/12平安夜
780正面台 2連
280 3連
非原價

放25/12 780 2張（第三行）
接近原價

放 楊千嬅2017演唱會門票
29/12
65段 第2行 2連位
自出價

28/12
46段 第G行 2連位
自出價

可唔可以TG 我?

求12月30日 楊千嬅 480/780，2連位

求 24/12 楊千嬅 兩連

我想問有冇人喺viagogo買左飛 但到依家都未收到

紅館d人排乜？

賣家仲未寄出？問下viagogo客服

求24號單丁位280

你買邊日？
通常開場前7日，賣家要寄出

前個星期變收到了 巴打要問下WO

信viagog 比勁貴手續費都唔係FB group 買

求24/25 2張連位飛

有無今晚rundown?

冇人討論今晚個場

From cmusichart fifty1205

23/12 第一場 Rundown

01 繼續努力 （金色短髮）
02 熱血青年
03 放煙花
（倒數十秒 happy new year ）

04 數你
05 最後的歌
06 自由行
07 可惜我是水瓶座
Talking
08 ALL ABOUT LOVE

09 的士司機
10 手信
11 小城大事
12 翅膀下的風
13 電光幻影

14 Wonder Woman
15 新世紀福音戰士
16 烈女
17 洋蔥

18 火鳥
19 我的生存之道
Talking
20 飛女正傳
21 親
22 我係我 Remix

Encore
23 缺陷美
Talking
24 煉金術
25 閃靈
Talking
26 野孩子
27 假如讓我說下去
28 少女的祈禱
29 一二三 三二一（新歌）

佢係ig post 過好多side track ,
rundown無(e.g談談情探探聽)

好想有，有發生過同深息

尾場2連，
有意留whatspp可以嘛？

我個購買狀態仲寫住訂確認，聯絡客服佢就淨係覆我冇得加快賣家寄飛時間，我買左24號果場 點算

再Push
話左留飛比人 轉頭話賣左既我祝你家宅平安

無架啦你，你幾時買？寄飛郵局無做野
一係你問下客服有無賣家電話直接交收
唔得既你 27/12 claim退錢

有兩張480聖誕睇 jeng

放25 $780 2連
26 $780 2連
1/1 $780 單丁

放 $780 25號 2連
26號 2連
1號 單丁

好好睇呀！！！！！
好想睇多場

正常收唔到係咪可以claim退錢

咁近

緊係啦
佢唔出飛，買家都收唔到錢
你邊一日買先？？

有我係我remix仲要放最尾 好想快啲睇

求飛 2張任何一日

我9月25日買

Viagogo 都咁？

求30號連位飛
480$

29號 $480兩張連位 (靚段), 求換其他日子

咁慘, 畀黃牛價都無飛

真心好睇 睇完覺得唔夠喉想睇多場
尋晚有個蝦碌位 係咪唱漏左閃靈

咁就陰公豬

有冇巴打放今晚聽晚呀
1月1 尾場都得呀

請問呢兩晚幾點完場呀？

push

淨係買飛賣飛
都冇討論嘅

聽晚睇

尋晚11.20完

今晚有再見二丁目

佢都幾唔pro
Last Christmas 都唔識唱
班band 就勁好多 pro 好多

有冇人數吓換衫同拍片用咗幾多時間

比o人放飛機 放2張26號480 面交

有巴打要左了 thx

今晚好睇 又有再見二丁目 抬起我的頭來

現場fans 好多 60-70後來

雖然我好鐘意千嬅，但不得不承認千嬅唱live成日唱錯歌詞，或者lur過就算，不論係上次拉闊定今次都有，真係有少少失望

屌！睇頭先果張，後幾行歌迷會班女喺度嗌歌又大聲傾計大聲笑！

係有幾首都唱錯一兩句...不過我已經覺得佢好勁 記到咁多歌詞 電影劇本 演唱會要講既野 又要睇住頭家

我係覺得佢唔pro 真係冇理由佢呢個level 既歌手 睇住歌詞唱Last Christmas 都唱到咁差

班band 勁好多 救左佢好多

非真fans
勁多歌唔識
仲要勁多歌無歌詞比觀眾睇
佢唱緊咩都唔知

放12月30日 2張480 26行正面台
有興趣tg我
Bb12345677

頭先係youtube睇左果段last christmas，似唱緊k咁，其實唱返自己歌咪好好地 ，fans都覺得唔抵幫
btw有無人覺得個短金髮好似katy perry

算啦 又唔係佢自己要求唱嘅
琴晚的士司機嗰part正到 但隔離啲人好似死晒咁 佢地應該唔知佢今次rundown咁冷門

本身rundown應該係無last Christmas
係前排啲人叫佢唱

收30號 兩連位

正面台黎 求換

的士司機 電光幻影 係我最愛
最鐘意佢電光幻影同化隻碟
近年就鐘意火鳥 剛剛好

巴打幾錢？

真fans 先會識非派台歌
其實係夕爺寫既我都會聽

支持 電光幻影 當年拎埋至尊碟同監製
Meridian確實係高質 最衰就係嗰時去咗A-Music

今場無再見二丁目 少女的祈禱 閃靈 媽呀

同問 幾錢？！揾唔到tg

好彩琴晚有人嗌 再見二丁目 我地琴晚冇後面兩首

我想聽閃靈
不過好彩有稀客

屌 琴晚冇 稀客 你地有冇 抬起我的頭來 琴晚有
我覺得Wonder Woman嗰part可以加多首 當女飛俠愛上萬能俠

放單丁位 1/1 $780 可前後一齊坐
原價放+ AEG手續費 $30

收28/29 二連位 480/720

上網買飛 但唔見左信用卡 得個交易編號去門市拎唔拎到？

求31號或之後 楊千嬅 280/480/780
2連位 或4連位

無討論

放29/12 $780 兩張 （第14行）
有意請

收30 兩連480

今晚睇

今晚有勇

求 尾場 1月2 ，780/480/280都得
兩張連位

到encore 唱舊歌就high 晒

原本好靜，encore個個唱K咁款
全部人係咁嗌勇 唔知頭4場係咪都係咁

我嗌勇嗌到勁大聲

唔知點解嗌極都係勇佢都聽唔到

點會聽唔到
係要扮下野架啦，你見首首encore個mon連字幕都有就知一早準備好

係咪勇都無乜所謂，佢肯唱多幾首就得
不過唔知係我錯覺定事實，覺得佢同fansclub個邊互動多啲
希望之後幾場啲氣氛好啲啦等千嬅對其他觀眾都一樣咁主動

由佢開始問 想聽咩歌開始 我就一直嗌勇 真係好鍾意呀 但我坐480 佢應該聽唔到 好彩最後好多人都有嗌勇

放 楊千嬅 1/1 原價放 $780

好多人由encore開始嗌到佢唱
我聽到身邊有人係咁嗌勇但係前奏一起問咩歌

想聽一個人的童話

聽Minor Classics懷念算 呢首我Top 5

諗唔明點解唔唱寒舍

聖誕除夕過冬 可有節目嗎
沒有節目 太脫俗 怕看到煙花

想要狼來了

係咪咁多日都冇嘉賓
睇尾場，希望有E神

佢幾時返香港？

尋晚有嗌過
但係太多人嗌勇

好似有中國好聲音學員會rap Wonder Woman

Btw 各位，麻煩幫幫手投個票，話俾千嬅知大家想聽咩丫，唔該哂🙏🏻🙏🏻🙏🏻 (每人最多揀5首)

今晚唱左

今晚有一千零一個

放一月一480飛一張

尋晚連呼吸需要都唱埋

求30號任何價飛 1/2張
好想睇，單丁都照殺，就係唔想幫趁黃牛

嗰首係一千零一個

想聽寒舍

今晚
稀客，勇

好想聽深息，有發生過，塔羅迷

今晚個氣氛都幾好

最想聽楊千嬅唱咩歌?之投票結果已出爐
總投票人數: 710
投票結果(至第十名):
1. Single [245票]
2. 咬唇 [220票]
3. 小星星 [201票]
4. 一個人的童話 [194票]
5. 塔羅迷 [177票]
6. 嬅麗緣 [176票]
7. 偷生 [163票]
8. 知更 [159票]
9. 深息 (原版) [151票]
10. 冬天的故事 [127票]
頭三首將制成圖, 請大家post上IG, , 並Tag上需要字眼
必須Tag:
#我等我在等你唱
#SINGLE
#咬唇
#小星星
#楊千嬅
#楊千嬅三二一Go演唱會2017
#起碼我做過
#也就無憾了
其他TAG可自行加上

請將以下圖片放上ig

我反而想聽佢唱吻所有女孩

開minor classics都未必唱啦呢首
Endy自己再唱大機會d

就係聽完腎唱,就好想聽千嬅live呢首

寒舍同勇我鐘意勇多d
呢首好代表到佢對丁子高
明明兩個人咁唔襯，年紀又差5年，丁子高仲有咁多溝女新聞，都仲一齊到